[世界末日]市岡愛弓宣佈畢業？！

點解呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我真係好慘呀！！！！！！！！！！！